一人一個係game比人呃既經歷

細個係game識左個人好有錢（係game)
咁我問佢點解咁有錢 佢話係問gm拎
信左 根住不停咁問gm可唔可以比二百萬我
煩左佢一個星期 後尾先知自己岸鳩

勁舞團買一送一點數
7仔買撚完點數入左落[buy1get1]戶口名到

彩虹冒險代升裝
俾7裝+1000卡佢

玩吞2用點數換隻少年關羽，畀完號碼條仆街即閃

字都唔識打就學人開post

小學時玩巨商，唔記得幾多億